係迪迪尼上緊堂悶到仆街

喂吹水呀
好悶呀
好似話有test

個test廢既

講黎聽下 訓左成程

第一日？

係啊

有排你受
第二日仲要出去玩遊戲，熱死人

咩lob 呀

不知幾爽 畫下畫貼下貼紙咁就袋一日人工

畫左你的第一隻米老鼠未